流浪成年貓有無機會收養

前幾個星期有一日見到有隻流浪貓入左屋
每日出門口返屋企都會見到佢係屋企出邊有自己固定既位訓係到
尋日朝早見到隻貓同屋企隻狗（細狗仔貴婦狗
同工人同阿爺係屋企出邊一齊散步
問老豆佢話係啊隻貓唔驚人，同隻狗玩
想問隻貓係咪想我屋企養佢？
有無需要入屋養的
定唔洗理照舊好似而家咁等佢係出邊就算？
因為流浪貓會唔驚人仲要唔驚狗覺得太神奇，唔知佢係咪有咩需要
上黎問下有冇經驗巴絲知咩事